[已FC］BI燈 係有老人癡呆&戀童癖

Link?

link 你老母

我對眼就係證據

證你老母

BI粉 負評我，我屌你老母

yes 佢琴晚有同我講過

樓主分化

Fact checked